其實陳奕迅仲要呃幾多秤先夠皮？

家下佢開啲演唱會擺明喺度搵自己啲歌迷笨柒
根本佢已經變晒質 當啲歌迷係水魚咁鑿

首先佢啲聲帶+歌喉都已經退化晒 因為佢一向都食煙加 食壞喉嚨

由2010年開始佢啲演唱會喪咁開都算
直情爛聲爛住唱 然後頒獎典禮拎住電話睇歌詞明hea 鳩你班fans

唔知佢淨係靠賣經典 賣得幾耐呢

我心諗要望住電話睇歌詞咁去Neway頒獎得啦 洗撚睇你頒獎禮

仲要串到啲幫單丸含到雪雪聲話咩有性格嘅傻鳩